{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070730?place[place_type]=GID&place[gid]=1070730&place[latitude]=36.5744090866&place[longitude]=126.318819138&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 에너벨리펜션"
    },
    "text": "エナベリペンションは安眠島に位置し、三峰海水浴場と砂浜海水浴場が周辺に位置しています。 この 2 つの海水浴場は、きれいな砂と松林がある場所で、良い思い出を作ることができます。 また、砂浜の入り江には新しい海産物を楽しめる場所があります。 エナベリペンションの客室は清潔で居心地が良く、旅行の楽な憩いの場になります。 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 未成年者の予約および利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 直火方式での飲食は許可されておらず、客室内での喫煙は禁止されています。 また、他の利用客にご迷惑になる無分別な行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室内にはバーベキュー場と駐車場があり、愛犬同伴も可能です。 近くの海水浴場で散歩ができ、さまざまな活動も楽しめます。 周辺には三峰海水浴場、砂浜海水浴場、自然休養林、安眠岩、砂浜港、パームカミレハーブ農場のような観光地があります。 客室情報は107号から206号まで定員と最大人数が異なる様々な形の客室をご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "エナベリペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "エナベリペンションは安眠島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある海水浴場は何ですか？",
            "answer": "周辺には三峰海水浴場と砂浜海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "エナベリペンションの客室は清潔で居心地が良く、旅行の楽な憩いの場になります。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "エナベリペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションの予約に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "エナベリペンションの予約では、定員を超える場合やペットの持ち込みなどには追加料金や制限があります。また、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションの客室利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "エナベリペンションの客室利用では、入室と退室時間の遵守や施設の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "エナベリペンションでは直火方式での飲食や客室内での喫煙が禁止されています。また、他の利用客に迷惑をかける無分別な行動も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを申請することができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金や料金表に間違いがあった場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "エナベリペンションの周辺には三峰海水浴場、砂浜海水浴場、自然休養林、安眠岩、砂浜港、パームカミレハーブ農場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "エナベリペンションの客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "エナベリペンションの客室情報は107号から206号まで様々な形の客室があり、定員と最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 602
    }
}